CNN reporter and crew hit by tear gas in Hong Kong

CNN reporter and crew hit by tear gas in Hong Kong

必須推

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

五大訴求
捍衛自由 不徹不散
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

美國公民都搞

推

good

push

美國人睇住cnn食彈

又係佢

就黎派戰地記者過黎

Anna

打遠程 我地只能防

全部人衝去打近戰 香港人先有贏嘅可能

this way

lm

Pish

Push

快派戰地記者黎

sir this way

Anna Coren

打美國公民

pish

又係呢個鬼婆 佢好勇 thank you so much

呢個咪琴日係元朗站講到好撚嬲果個

黑警同港共政府等俾國際制裁啦！

黑狗 你仆街死啦

推

香港人日程表提醒事項
【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

Ys

其實條片睇完無乜特別咋喎

會燒傷？

快啦

垃圾警犬

係， 企定定對峙即係等俾人射

戴晒gear都聞到

咁其實d狗聞唔聞到?

今次仲唔仆街

戰地唔係唔會用tear gas架咩

尋晚已睇咗。
push
但條女睇黎食唔到辣嘢

應該話, CNN就黎可以下次派佢地去戰地

pishh

我等緊CNN同各外國記者食實彈
到時就

恭喜晒
又為習總添煩添亂

日日中招

毅進仔（大撚鑊）

Send 比所有外媒